%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Expériences professionnelles}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
    \cventry
    {Stagiaire} % Job title
    {Capgemini} % Organization
    {Paris, France} % Location
    {Fév. 2025 - Aou. 2025} % Date(s)
    {
        \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
            Stage de fin d'études au sein du projet \textit{AWS Home Farming} qui à pour but d'aider les utilisateurs à gérer leur potager.
            Mes principales missions ont été: de créer un prototype de collecte de données depuis un raspebrry pi vers \textbf{Amazon Web Services (AWS)},
                avec le framework \textbf{FastAPI};
            de créer une pipeline \textbf{DevOps} pour le projet;
            explorer la partie IA du projet et commencer la mise en place d'une solution pour segmenter des plants de tomates.
        \end{cvitems}
    }

    \cventry
    {Stagiaire} % Job title
    {Laboratory of Research in Interdisciplinary Digital Engineering \& Science (LyRIDS)} % Organization
    {Paris, France} % Location
    {Avr. 2024 - Aou. 2024} % Date(s)
    {
        \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
            Projet de recherche comprenant une revue de la littérature,
                la conception d’un modèle de prédiction ainsi que la rédaction d’un article scien-
                tifique. Ce projet a pour but de prédire la fluidité du trafic routier en utilisant des réseaux de
                neurones en graphes.
        \end{cvitems}
    }

    \cventry
    {Stagiaire} % Job title
    {Arkema} % Organization
    {Lyon, France} % Location
    {Jan. 2023 - Fév. 2023} % Date(s)
    {
        \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
            Mise en place d’une solution de collecte,
                gestion et contrôle de données de capteurs industriels avec \textbf{AWS}. Ce projet à
                pour but d’optimiser la gestion de chaines de production industrielles.
        \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
